「無睇樓」562萬元購淘大1房

美聯物業九龍灣德福及淘大花園分行(3)高級營業經理黃家明表示，二手顯著回暖，有睇樓多月的外區客近日透過該行入市，在「無睇樓」情況下購入淘大花園1房單位，成交價562萬元。
上述成交單位為淘大花園O座中高層03室，實用面積322方呎，屬1房間隔，內櫳企理，吸引曾經於多區搵樓用家承接，斥資562萬元購入作自住用途，折合實用呎價17,453元。
資料顯示，原業主於2016年8月以390萬元購入，是次轉手帳面獲利172萬元，升值44%。

好平

50萬唔買，5百幾萬先買

而家500幾萬咪等於當年50萬囉
新沙士重臨 都係買唔起樓

淘大配套咁屈
遲早上800 萬

好抵買

必然既事港樓只升不跌

有乜配套？

想問有幾屈？

利害

D人真係好有錢

咁都叫有錢

香港黎講，真正有錢既係百幾億
薪家得一千萬以下 其實已經算係窮過乞依

事實 樓下開門嘅保安都有2層樓

如果要裝修，洗閪睇咩！

接受現實啦連登仔

果兩層係買比佢2個仔算唔算有2層樓
因為公司樓下個保安真係咁

無會所，咩都無，但生活配套齊全
Eg: 九龍灣細細個地方有三間戲院（計埋megabox)

但係大學生就住劏房

其實勁垃圾
九龍灣牛頭角係冇鋪頭仔，勁悶

要會所都多鳩餘，有幾可去
淘大德福商場都贏晒方便，又多元化，唔會只有大連鎖店

仲有得寶megabox，大中小形商場都齊

嘩. 康城307都賣600
抵啦, 即買即收租

一千萬以上到千五萬算唔算基層人士